覺唔覺以前教預科既miss特別淫

經歷過CE既預科生已經洗去中學生個種稚氣，成班都好成熟
Miss就當佢地大人咁看待，以前教預科英文個位miss，成日覺得佢會同男學生扑野

我果啲又肥 又老 又惡

圖都冇張

五十路肥婆

小學雞係唔會明 就算睇圖都係咁話

咁大學點睇